# Обновление программы

![](../pictures/settings/update_notification.png)

Если доступна новая версия программы, перед авторизацией автоматически предлагается обновить программу. Если пользователь в этот момент отказался от предложенного обновления, он может позже обновить программу из раздела настроек. Сообщение о новой версии программы будет появляться при каждом запуске программы до выполнения обновления.

После завершения обновления выводится сообщение с результатом обновления, после чего программа автоматически перезагружается.